是日肥仔午餐

估下係咩黎

蛋糕

飛飛又有正野食

開估
係韓國開既炸雞呀

即叫即炸 勁熱辣辣 揀左原味冇揀甜醬

炸雞呀

琴日睇youtube見到個韓妹搞到好想食炸雞

好想食雞雞

即炸
又話減肥